其實成日討論批鬥唔夠黃，我又真係無咩留意到喎

講真，做黃絲做咁耐，
基本上我係無理到呢類批鬥言論，
只要佢係黃，又起黃App出現，
我就理撚得佢！

但見到大家起連登日講夜講，
可能明明一單小事都化到變大事，

總之
唔撚理批鬥，見到黃App出現就當係黃